東華物理治療 (1st round 面試求相認)

求問physical test 2nd test係咪有大伏

醫師

東大物理治療師

入到先再講

應該傻嘅都入到

東大

好多大學畢業或者做開物理治療既屈機

準備去in 大概會問咩 group in?

樓主識玩，人生贏家由做好決定開始

1. Group In 問題唔難，睇您有冇自信
2. Written tests : 比3個keywords您，睇您點將佢地link埋一齊講
3. Physical test: 伏味濃 (懷疑) ，睇清楚instructions

例如？ 寫作
有無字數限制

佢比咗一個A4紙細啲既方格您，係open question 黎既

由中六已經想讀，讀完其他科，東大又開，咁咪試下囉

Key words?

我嗰組係Therapy, Prevention 同 Passion
應該組組都唔同 (唔肯定)

幫你考埋？

我無意考 好奇問姐

ok sor

感覺physical test fail 晒

讀完有牌架咩??

我估計會有

學費好貴喎

我都驚

樓G幾歲

學費40萬 畢業後出黎月入3萬 13.33333個月就回本
都抵既

23

讀完有無人請先成問題
poly pt收幾分東大收幾分啊
回頭是岸啊施主

課程過咗資歷審查但未過PT會，要出咗第一屆畢業生睇質素先會睇批唔批 (好似係)

驚唔驚無人請？
唔似醫生 普通科護士咁咁需要人

就算HA唔請，私人同NGO大把地方等人用，另外東華會自己食返
PT一向都人手短缺架啦，最多出黎人工低啲，點都唔會無人請

好似賭博咁

Hope u will be fine

你讀幾年 讀完話我知邊度請東大pt

Ok 期待你4年後結果

4年 希望巴打您可以努力避開東華pt啦

Second degree?

巴打
人手短缺還人手短缺
冇牌還冇牌

比四十萬出黎冇牌=普通degree
有冇人請係睇你有冇牌唔係睇咩學校呀施主

擔心入唔入到，畢唔畢到業好過有無人請

點都會有制度出到牌，最多考多個試

真心希望你諗清楚
要知道人手幾短缺都唔代表要降低請人要求 我無野食啊都唔食垃圾啦
同一個問題 請問poly收幾分你東大收幾分
23歲先黎讀個東大pt 比你辛苦入到讀完無人請我驚你受唔住咋
有咩理由人地poly收咁高 你輕鬆東大會except同人地同一個職業啊 好侮辱
點解仲有人咁天真 醫生夠短缺啦 你東大開醫讀完邊個請啊大佬 垃圾東大仲要second in人 憑咩啊

啱阿 成班以為拎自己前途黎賭人地就一定要放個牌比佢

係啊，用40萬買個機會架咋

最仆街係東大冇牌都開programme
始終批唔批個牌都唔係我地講兩句就算
樓主都仲有一絲希望

東華依家都係請咗本身係poly教既professor, 東華為咗個course會過到審批，佢好多野都一定會(要)執正黎做。據OT班畢業生話，老師們其實都好有心教，係睇學生肯唔肯畢業後再進修姐。
講真，唔係話讀完四年就上神枱就月入好高，而係真係對呢行有興趣有心讀，先會畢業後都要keep住進修，與時並進。Polyu收得高，因為一直以黎都係得佢一間可以讀，同埋係ugc，當然收得高啦。
東大垃圾在佢係自資同埋校舍細姐 理大會無啦啦炒社科啲lecturer 我覺得更為垃圾

根本一開始就係有班老屎忽想借個programme 掠水 大部分pt都唔想比東華做賤呢行

我唔記得係邊到睇到：無牌開programme，係因為佢要出第一屆畢業生前去評估佢地既quality先決定出牌與否
利申：真係為追夢架咋

比著我都唔想架啦
人手短缺亦都係一個問題，係咪掠水我就唔知
但呢條一定係水路

ot ok left la

扮咩有興趣

讀緊真。大學Physio 祝你畢到業都出唔到牌無人請

我認我葡萄

究竟關poly社科咩事
東大係成間都廢
你開幾多個po問東大pt interview都只會不停有人叫你唔好讀
如果有下世 我一定唔讀poly pt 一定開間垃圾自資開pt program
原來大把傻仔爭住捐錢 讀個唔知有無牌既course
仲大大聲話人手短缺一定有人請
垃圾course未入到 都已經有傻仔defend 厲害厲害東大要比返錢你添啦

巴打睇你回覆都覺得你一直搵緊合理理由比自己揀東華黎讀
但我地睇呢啲理由衰啲講句只係打緊飛機
人地講緊收生質素 你就用師資打圓場 其實根本唔關事

至於你攻擊poly垃圾更令我覺得你係到打飛機

ot還ot
pt還pt

ot都有 pt點會冇
初頭梗係扮下嘢話唔承認㗎啦
btw有冇牌好似要考慮師資 所以樓主都冇off topic

講真 唔係想為東華defend
純粹想為自己defend，有頭髮邊個想做癲痢？PT master今年唔開，下年先開，仲要好難入 咁岩見到東華開，咪試下搏一搏。
至於收生質素，我控制唔到，但我淨係知我中六放棄咗之前台灣某大學既PT offer，到之後兜兜轉轉讀完其他degree都係想讀PT，但已經太遲得返東華呢個choice

ot board vs pt board決定都係兩批人啦
唔係話差唔多情況就一樣會批
到時再睇下結果

另人地討論緊收生要求而唔係師資喎
唔係講緊因師資問題衍生既野

收生要求據稱係aim收dse 25分
polyu收29(?) 太耐無update近況 唔肯定

拿 認真答你
唔係話唔博得 但四十萬成本好高 同唔知有無牌
你會唔會對其他allied health科有興趣啊？
我大你一年 我個年醫院有請東大ot rd都有少量
同埋ot board無pt企得咁硬
btw你巴定絲啊其實

你都決定左
講咩都冇用
只有祝你成功

我都唔想讀東華㗎 純粹想合理化自己抉擇
收生質素係用咩去Measure？dse分？
高分唔代表會中意/啱讀；想讀都唔代表夠分讀 （即係我) 都係買大細搏一舖架咋

樓主打手味濃 未入學已經幫東華打哂飛機 但又要扮冇偏幫東華咁
老老實實
東華本身教學質素唔好喺公認 nursing夠請咗好多polyu 嘅professor 啦 最後學生出到嚟比人話skills,knowledge都唔掂
能仁開nursing 夠請前polyu副校 唔通質素又一定會好好
東華唔掂喺因為將教育睇成一盤生意 淨係識濫開課程 但每個課程大綱教嘅嘢淨係fullfill到requirement 就算 完全冇諗過可以點make improvement 幫學生學得最好最多

其他無乜興趣
本身fresh grad 已經搵咗工
如果東華今年唔收，下年會再搏下polyu master
絲

呢個世界好現實姐 分數
有興趣冇分咪比人覺得冇能力
其實理得你真係有興趣定為$
總之旁人睇咪係你揀=想讀

下 真心架？
因為對東華完全唔了解，淨係睇過東華PT同POLY PT個course structure

你又岩啊巴打
屌 有啲後悔當初無去台灣讀
但當時又驚唔撚認可

睇返其他科 通常第一屆就畢業都會發牌 所以唔洗咁驚
頭盔：有機會係政府叫東華開科
如果唔係 咁細架學校 邊到放倒咁多學生

gpa高其實都唔怕冇人請
不過東華出黎都好難高gpa

台灣除左獸醫
香港會認可邊科專業資格？

未到打手既 最多無知又唔了解現實姐
你見樓主初頭回得好自信好串咁架
後尾比人屌多兩屌 個腦咪開始運作返d lor語氣都完全唔同曬啦

多謝您地屌得大大力 正所謂 不屌不相識
其實好多呢啲野都知架啦 ，不過想講下自己無知體法姐
到最後其實都係要奶班PT board鞋底

你有料入到poly u master physio
你洗撚讀東大 ？

所以野都無一定架啦
今年fresh grad， 但嚟緊9月master唔開，下年先再開，本身諗住返住fulltime等一年，依家有咪試下In囉

本身讀開咩科？實收你？
有frd喺英國top 5 physio apply poly master 都唔收喎

其實反而佩服東大可以將第一屆OT/RT DSE連20分都無既學生可以成功畢到業又去到HA做

可能入學DSE成績唔係咁好,但係使唔使講到東大生好似一無事處咁？HA班人都唔係傻掛？

真心
東華所有專科course structure ,實習時數一定樣樣都做到足 足意思喺岩岩好夠就算 因為要過審批

反之，Ou,明專,Thei開專科喺盡力希望學生學得最好

所以點解 ou明專nursing etc未有好似東華咁喺行內比人屌到體無全膚

但個人覺得東華實過到board有牌 因為收咁多人畢業先話冇牌 到時會搞到好大鑊
同埋東華大把錢 pt board 有乜不滿 佢會dum錢搞掂去

我一開頭已經講咗所有野都無一定，就算報理大master定東大PT都係搏一搏㗎啦 讀PE

長知識，謝絲打
佢第一年淨係收50人，四年後有200人等睇PT Board點撚班學生

有人話東華會收番自己人
我諗佢地太天真定on9好?

不嬲話會收番自己人都係吹水, 做下樣
未見過世間險惡既小朋友用屋企人40萬去賭一rd
贏既自己收, 輸左屋企出

唔好意思我想問係咪已經截左

樓主用DSE個分去報？介唔介意我問幾分？
利申20 東華應該想收25左右

精英份子反對劣幣混入，其實都係好事嚟
情況係一邊怕人頂爛市，另一邊就想逗人地份高人工

樓主其實同班去東華讀護士既人一樣
都係為份糧

佢串緊你喎其實

收皮啦五毛

嘩屌你second degree都要讀東華咁撚折墮嘅

前幾屆ot mls d人都係一樣咁搏 pt既話佢開得遲早都會批個牌俾佢 問題係入到HA既人真係為數不多 如果你打算出黎NGO果d就冇咩所謂

其實樓上既情況只係不斷重演緊
上面既片段係ot未批牌前都係咁多人嘈
結果咪又係得
只係PT呢科既要求比其他allied health既要求高好多
但俾我既話真係寧願讀台大有保證d
如果樓主屋企有錢既話可以試下
唔使理人點講
總之你要預左畢左業唔係100%入到HA做就得 其他NGO應該都會請(假設批左牌)

樓主快人一步做精英

樓主醒目

好多人低估東華三院

東大>>>>>hku

一一定批到架啦 東華三院大財團 手執幾間醫院 壓落黎仲有邊個出到聲

我認同東華財力上屈...
幾間醫院都合埋入公立醫院

成班友仔真係當東華三院依個名流架wor
你估係能仁 洙海咩

講到明訓練班學生做NGO喎
有冇心理準備出黎係做NGO先

就收生啦 1月開學

This programme will invite applications for admission in semester 2 of 2018-19 from 16 August to 11 September 2018 via An information seminar will be held on 3 August 2018, 2:30p.m. at Room Z207, 2/F, Block Z, The Hong Kong Polytechnic University.

你ug讀咩

東大PT應該會有好多second degree 報
始終poly MPT唔易入
讀得second degree 入到去多數會搏盡

讀呢啲醫療科出到去placement 先見真章
去到placement 就係CE判斷fail唔fail你
唔係東大啲老師想保住你就保得住

分分鐘條友外國已經讀完bio/psychology
再返黎香港做專業人士
呢D識撈...

讀PE 依家係physio clinic 做緊part time

有啊 本身其實都想做special school

我係你我會試左MPT先，degree都叫相關科目

台灣唔收番你?

支持

痴撚線

利申: 在職physio

好奇一問
樓主咩U讀PE同GPA幾多

樓主有offer未？

脊醫同物理治療師其實有咩分別 有冇人可以講下

脊醫只係搞條脊
脊醫唔係西方醫學
脊醫香港無得讀

脫貧大學！

其實呢行好快飽和
咪信呢d人力報告

脊醫淨係啪骨
一般主流醫學唔承認

無得去醫院做淨係可以開診所

都具參考性
藥劑皮已收

脊醫個feel同中醫差唔多

同埋最唔好就係好多脊醫都想要人買plan( 一次過比5次10次咁)

巴打介唔介意tg我講多啲 聽日in

巴打可唔可以揾我 有嘢問你

樓主加油！無論高分低分 只要有heart既 努力都可以做到一個好既PT

利申： year 3 physio

多謝巴打，收到offer了

樓主之前係waiting list?等左幾耐？ 岩岩今日in完

星期一收waiting，岩先8點收email話有offer

恭喜
有offer要幾多日内reg?

暫時waiting 依家勁驚

x2
我諗我係50名之後要有人唔reg先有機會

聽日12點前要交deposit 同上學校accept offer
勁On9
個system仲要唔轉response deadline 我交唔到錢

間野不嬲催人交錢就叻
聽朝打去問下啦

陣間10點in 希望東大生性早日有牌

祝巴打有offer

In左咁多日應該至少10個人爭一個位

好似In極都未In完咁

仲有得in 依家過左兩日都未有聲氣

即場收到offer了

比埋deposit 啦？

好勁喎巴打

勁

成個星期仲未有offer即係收得皮

巴打有野想問您
tg

已經打算non-jupas報poly physio 心已死

poly non jupas都唔知有無15個位…

巴打係DSE?

唔係
外國non health degree做過一陣野

我幾個朋友讀sport Medicine degree 都waiting

我都報左poly non jupas interview都未有
Non jupas競爭太大...

我都係
感覺要收皮了

多人爭到爆

成班垃圾

樓主咩學歷背杲去報

講真 有冇個牌係真係睇學生 出placement 班學生醒目有讀書有睇research 做人得嘅就無問題

但係真係要俾500%嘅努力 唔係hea 話東華三院背後G 持就得

東華三院嘅都一定會食返 你係屎邊個會想食

學生要同board 個班人開會 仲會俾佢地係咁問問題 好大壓力

東大學生出PLACEMENT算把啦
之前NURSE同OT D學生見識過

好癲

求求其其讀又話自己物理治療師

香港啲教育系統真係痴撚哂線

Ching 不如講下你見到d 咩

吊鹽水個陣,有個護士學生成日都比D病人問點解條DRIP咁多空氣
有個OT就唔撚記得同病人著鞋就落地行

如果個病人著咗鞋個fall risk 大過唔著 我覺得仲可以理解

佢阿SIR應刻喝住佢wor
總之我好驚東大畢業D學生

咁就真係賴野

IV line 有bubbles 可大可少 最嚴重可能stroke 、有生命危險嘅embolism

間間院校都會教prime水個時要儘量彈走d bubbles

咁基本都唔識 真係...........

其實會唔會飽和 外國讀既人又返黎爭 遲下ou又話開

會,不過總有人唔信
你問而家10個現職PT,9個都話會

但人口又老化... 最大問題係東華同OU 會不會狂加PT,OT 學位

飽唔飽和係睇政府比唔比錢

日日都有人in 已經就黎成個星期 都無玩完

想問吓收到PT confirmation of offer 嘅師兄今年DSE best5幾多分。

waiting list 究竟等到幾時先會出offer
好煎熬

如果包有牌
下年quit u 報

想問 有offer嘅你地 dse best5 幾多分？

30

30點解唔揀polyu?

因為4年前用嚟讀左bba學位

分享個人經驗

我自己都係想做physio但公開試收皮
其實真係想做既可以去外國讀master
比起東大4年40萬
兩年我總共用左60萬 (英鎊低水 但我係大城市讀)
如果去D山卡啦應該50萬埋到單
最緊要認受性高 想留低做野又得 換其他歐美國家PT牌方便好多
但呢兩年真係好chur

都係second degree
有錢都想出國讀master

冇得報second degree

Ching大學係咪讀相關嘅科目呀?
因為我bba無讀過有關嘅科目
所以個portfolio無咁好 好多都無回音

濕鳩science
都唔知話好彩定唔好彩

Poly non jupas連interview都收唔到
Second degree要3/4年 master2年
所以好多人都會直接讀master

巴打有冇tg? 黎緊會過去想傾吓計

至少都23？上年職治未入sssdp都至少收22。

4年之後都咁好景 ? 同東華物治要50萬

有咩問題係到討論下算啦

conditional offer好似25

好多ngo開始開多個新位叫OTIII
專請東大
Poly fg做otII

otIII 咩pay

堅定流阿OT III

假膠都唔好明顯到咁 一個職級唔係話開就開架
有開一早上曬新聞啦

我淨係聽過OTA OTII同OTI啫 OTII已經係做最入門既野 冇理由仲要開多個III

如果真係有 請俾source

到時唔夠位咩開d新post
唔會開ot3既
以前都試過開d叫crp的po

巴打原來咁高分

唔可以經jupas報?
我見有人報second degree嘅視光 ot ，淨係pt冇咁搞笑?

有Ugc funded degree無得報jupas喎
我問左十萬次

有啊 我見隔離po有人second degree poly ot
但要用番dse成績報

老實講poly ot/pt依d以前咪又係收全D
能力唔會比dse 20分高好多
從來分數同難度都唔係成正比
sci n展夠難啦掛，咪一樣個個20分畢業到

其實al全D 至少等於dse 25分

咁全C咪30分
用2012年AL同2017年DSE既各級人數比較
中文
A=5**/5*
B=5*/5
C=4/3
D=3

英文
A=5**
B=5**/5*
C=5/4
D=4/3
E=3/2

理科
A=5**
B=5*
C=5*/5
D=4

DD+DDD比到盡咪
35 444=20分
當然未計數學/通識

唔好真係以為A=5**/B=5*/C=5

返左香港係醫院做緊

個course既同學好多都黎自sport therapy
基本上basic anatomy 同 基本野係好快skip過
無background 靠自己catch up +溫返新教既
個時有興趣其實讀得幾開心
單睇課程同我係香港讀ugc差唔多 係無假放姐

但chur既野係要搞掂自己既生活（洗衫煮飯清潔家務）
窮撚好多時要自己煮自己買
鐘意乾淨既會係家務上用左好多時間
你可以幻想下每日放學仲要返去做埋老母個份
所有野加埋就會變得每日都好忙無得停

我再睇睇先 thx ching

OT,PT 個D 全部都2X分喎. Ching,你邊一科先

東華=垃圾
東華ptotrdnursing=狗也不屌既垃圾

垃圾極都要20幾分先收你，垃圾出到來都有3皮幾一個月，完全吊打3大水泡科，年年都幾知人爭做垃圾

利申:HA老鬼，當年都是垃圾，層樓已經供完

你要自認垃圾 無人幫到你

無offer幾時先會通知？

我都想知
等得好辛苦

9號同10號係註冊日 如果有offer班友唔交學費唔註冊就有位比waiting list

有offer既9,10號要交晒十幾萬學費？

你班仆街搶哂的位

仲未有呀 岩岩過左一日 驚到喊

我諗入到機會好微

邊有可能咁快 東大做嘢都比啲時間

有無人收到polyu master of physiotherapy interview?

巴打介唔介意用tg搵搵我 有啲問題想問

push

屌啦星 今年non jupas 冇得報

入咗sssdp學費平咗咪仲好

想知讀左一年既巴打 知唔知認受性點

同上問，出到牌？

hi樓主
想問下你最後有無讀到？